#  <img height=50 src="https://user-images.githubusercontent.com/25181517/117447155-6a868a00-af3d-11eb-9cfe-245df15c9f3f.png"> JavaScript
В этом репозитории собраны задачи по курсу FrontEnd (JavaScript):
1. Введение в джава скрипт
    1. По координатам двух точек, которые вводит пользователь, определить уравнение прямой, проходящей через эти точки.
       Общий вид уравнения: y = kx + b; где k = (y1 - y2) / (x1 - x2), b = y2 - k*x2.
    2. Обменять значения двух переменных, используя третью (буферную) переменную.
    3. Объявите две переменные: admin и name. Запишите в name строку "Василий". Замените значение из name в admin. Выведите admin.
    4. Получить от пользователя данные о пользователе: имя, фамилию, возраст. Обработать их и вывести на экран.
    5. Запросите у пользователя его возраст, после чего выведите на экран модальное окно с вопросом: "Ваш возраст ...(введеное пользователем число) лет?".
    Далее в зависимости от выбора пользователя выводится модальное окно с информацией true или false.
    
2. Условные и циклические кострукции
    1. Среди трех чисел найти среднее арифметическое. Если среди чисел есть равные, вывести сообщение "Ошибка". Числа принять от пользователя.
    2. Построить прямоугольный треугольник состоящий из символа "*".
    3. Определить какое из трех, введенных пользователем, чисел максимальное и вывести его на экран.
    4. Дано два числа A и B где (A<B). 
       Выведите на экран суму всех чисел расположенных в числовом промежутке от А до В. 
       Выведите на экран все нечетные значения, расположенные в числовом промежутке от А до В. 
    5. Вывести на экран ряд чисел Фибоначчи, состоящий из n элементов (n принять от пользователя).
       Числа Фибоначчи – это элементы числовой последовательности, в которой каждое последующее число равно сумме двух предыдущих.
    6. Вывести на экран таблицу умножения от 0 до 9. 

3. Маcсивы
    1. Сделать собственные примеры методов применяемых для массивов.
    2. Определить элементы массива и вывести их значения, индексы которых лежит в указанном пределе. Предел вводит пользователь.
    3. Отсортировать массив на 10 чисел в порядке возростания. Значения принимаются от пользователя. Сортировка осушествляется методом sort().
    4. Создать программу, выполняющую вставку элемента в массив после элемента, значение которого укажет пользователь.
    5. Необходимо получить предпоследний элемент из массива month и вывести его на экран. (3 способа);
    var month = ["Январь", "Февраль", "Март", "Апрель", "Май", "Июнь", "Июль", "Август", "Сентябрь", "Октябрь", "Ноябрь", "Декабрь"]
    7. Создать два произвольных массива: один массив - любимая спортивная команда / модели автомобилей / города, 
    во втором - количество игроков в команде / объем двигателя / количество жителей в городе. 
    Объединить данные из двух массивов и вывести их в одну строку.

4. Функции  
    1. Создать функцию calculate(operand1, operand2, sign), где operand1 и operand2 — два числа, sign — знак арифметической операции.
       Функция должна расчитывать результат операции, исходя из переданного ей знака. 
       Функция должна проверять корректность введенных чисел и знака операции.
       Все аргументы для функции принять от пользователя.
    2. Создать игру "Камень-Ножницы-Бумага".
        Выбор компьютера определяется строкой:  
        "var computerChoice = Math.random();
        alert(computerChoice);".
        Math.random() выдает произвольное число в промежутке от 0 до 1, на основании этого можно построить принцип выбора решения компьютера.
    3. Напишите функцию, которая возвращает n-е число Фибоначчи. Для решения используйте цикл.
    
    Создать табы

    <img src="https://github.com/DianaKov/Page-layouts/blob/main/Kettles/img/20230121-211030.gif">

